數碼暴龍 天使獸

01最勁唔係太一同啊和，一定係啊猛

由一開始其他6隻成熟期打惡魔獸，唔好話贏，連小小壓力都俾唔到佢，但天使獸一拳就收佢皮

到打吸血魔嗰段時間，其他人都要完全體先頂到嗰段時期既獸，但就得天使獸可以用成熟期去頂完全體

到尾打小丑皇，兩隻究極體都打佢唔贏，神聖天使一招就搞掂佢

雖然02代俾其他主角拉低左水平，但仍然俾貨，二手輔隻機甲龍連黑戰既一招都頂唔到，神聖天使雖然贏唔到，但佢係絕對俾到壓力黑戰。

除左六翅獸條on 9之外，有邊隻數碼暴龍可以越級單挑，可以一戰之外仲有機會贏到

屬性相剋喎

咁小丑皇呢，仲有打完惡魔同打吸血魔之間，佢都有頂個其他完全體

劇情需要姐

ok我收皮

究極天使獸一向柒過又點睇

銀鏡獸
究天：七重天堂

呢個真，都唔知點解成熟期完全體都咁勁，進到究極體真係無乜好睇既戰績